
DIALOG=20091112_RATP_SCD_0496

001 spk1>	 NNAAMMEE bonjour
002 spk2>	 oui bonjour NNAAMMEE université de Marne-la-Vallée
003 spk2>	 je vous appelle au+sujet+d' un bon de commande que vous venez de me faxer vous
004 spk2>	 ou quelqu'un de+chez vous
005 spk1>	 ah non ben je vais
006 spk1>	 vous passer la bonne personne
007 spk2>	 très+bien
008 spk1>	 hein parce+que vous de quelle société
009 spk2>	 l' université de Marne-la-Vallée
010 spk1>	 l' université Marne-la-Vallée d'accord un instant madame hein je vous souhaite une bonne journée
011 spk2>	 merci
012 spk1>	 au+revoir
013 spk2>	 au+revoir
014 spk3>	 oui allo
015 spk1>	 oui bonjour
016 spk3>	 bonjour
017 spk1>	 le
018 spk1>	 le Service+Clients à
019 spk1>	 distance
020 spk3>	 oui
021 spk3>	 c' est NNAAMMEE
022 spk1>	 c' est euh hum l' université de Marne-la-Vallée qui vient de recevoir un fax
023 spk3>	 oui
024 spk1>	 et+puis ben elle voudrait plus de précisions manifestement
025 spk3>	 on vient de lui envoyer un fax
026 spk3>	 là
027 spk1>	 ouais
028 spk3>	 alors attends parce+que comme c' est commande moi je suis pas+du+tout là dedans mais je vais essayer de trouver le dossier ben passe les moi
029 spk1>	 d'accord bonne journée
030 spk3>	 je vais voir merci
031 spk3>	 bonne journée
032 spk1>	 hum hum

